小妹專登唔訓想喺海邊感受下海風 我差d跌左落海😢😢😢😭😭

小妹info應該唔使再多講（155cm75kg h cup）
按道理應該無咩風吹得郁我😂😂
屌奶媽我企左喺荃灣海濱三個鐘
啲風撚吹到話會將成個香港連根拔起
仲諗住試下俾垃圾筒打中同埋俾龍捲風帶我玩空中飛人嘅滋味
勢估唔到 原來山竹真係好撚吹得
因為俾風撚「吹」大左
呢家我等到出撚曬汗
我都係返屋企涼冷氣
個風口位應該勁能過咩支竹

打溜左
我等到恰下恰下差啲跌落海

1/10

睇得出好努力

勉強冇幸福

屌你個閪

我全家都好幸福

-1/10

100%真人真事

個支竹差啲吹到我反皮 好能驚
#天祐香港

除左個個人資料,我完全無睇內文,先道歉了r

我屌你咩 其實大家係咪對我有咩偏見

我訓先 希望聽朝仲健在

其實你想大家比咩反應你?罵你打風仲出街?
巴打早d休息啦

我絲打黎

75kg 一定啪啪聲

155cm 75kg 都夠膽叫自己小妹

大妹

要問我男友

泥青？